班機場撚想點？

點解俾人圍屌都要揀 824 朝早7點？

1. 機場係香港春袋
停飛一日對香港經濟造成極大損失
癱一日機場 等於大大力對準政府個春袋錫落去

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

2. 機場係繼死線後嘅和平、理性、非暴力升級行動
唔知有冇人仲記得呢個loop

和理非---> deadline---> 升級

818遊行就完咗，823就係死線，
咁之後嘅升級行動係癱瘓機場絕對合理

癱機場對政府嘅傷害大於圍狗屋、佔路 etc
相對地，前線手足俾狗咬嘅風險亦較細
實在唔想再多一個手足被捕

揀824（六）而非825（日）嘅原因：

貨機星期六要做埋星期一嗰份，工作量一定大過星期日

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

3. 狗狗兩次於記者會叫人唔好搞機場

政府驚你搞遊行多啲定搞機場跌錢多啲？

得罪講句，只要港共政權未冧，佢日日都可以做更多嘢監控香港人
況且818都有170萬人企出嚟，我相信要醒嘅一早已醒

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

而家係咪要有機票先入得？
想星期五晚入埋去過夜

擁

係

機海group好似傾緊改時間

機場group好似傾緊改時間

我要睇清明上河圖，plan 咗星期六睇

pish

遊車河only

呢個上熱門咁快

唔明個post想點

屌你老母set左咁多次死線，林鄭有撚理過我地？
聽日就要塞機場啦，仲等824，係咪未撚訓醒

係咪自從果位巴打打錯字之後全世界都要玩錫春袋

推推推推推推推推推女女女女

721

push

推

和你飛

人多>自己塞爆機場，唔洗封離港位
人少>咁冇計啦，要好似上次咁封離港位

機場係一撚定要去

機場講咗好多次 係一定要搞

機管局夠膽咪將禁制令去到2046年

你邊日一停 全世界都一次過入去

後果自負 機場一聚

要出師有名

點都唔好封離港
無撚用

百萬人遊東涌

我都係去支持機場。。。

824冇問題 但點解係7am...

個人認為搞機場只要多d文宣，根本完全冇得入

823全面升級

推 機場

Pish

推
人多塞爆機場
人少做文宣

唔明點解驚同觀塘撞定係搞手唔想上身

人地排咗好耐隊呀嘛
機場搶晒佢地啲人喎

機每gp admins比狗咬, 快快脆割我地蓆, 我地會自動埋位

星期六呀
大把返工l 要返工閒日點支持
你遊行都唔可以閒日啦 講緊香港人

無人少呢個option

一定要人多 目標超負荷

起唔到身 bye

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

早上應該少人 推落下星期6?

政府就算放火，斬人，玩無間道都唔驚
最驚係有人搞機場

唔係邊樣重要就去邊到咩？
觀塘重要過機場？
而家排左隊就大哂？
有春袋唔揸 好波呀

認同 樓主開post解釋

但結果根本無講到核心問題 點解要7點?

呢個post純粹講點解824
至於點解7點
我諗要問下觀塘撚

推 塞爆機場
無機場唔洗驚入唔到去
一人拎一個gip 去排佢條隊
人夠多都夠哂癱瘓個機場
排到你個陣就扮搵機票/護照
打開個gip搵又得 慢慢搵袋又得
最後可以話唔記得咗帶
跟住去隊尾再排過

824

push!!

遊車河幾好

觀塘好似一早申請咗

觀塘撚對唔住, 夾者相比, 我一定揀機場升級

識玩一定係機場 觀塘呢d垃圾工廠區點會係春袋？

你會唔會因為應承公司要返工而唔去老母個喪禮？

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人

其實我認同每個活動唔應該撞時間 每日一個都好夠 機場重要好多 但又真係好難成日要人讓路

Yes

我自己住觀塘 但我會揀入機場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪撚再封離港位 損人不利己

住觀塘、對觀塘有感情未去join遊行囉
其他人入機場未得囉

革命要排隊

有必要咁樣單單打打?

唔封離港位不如唔好去

封離港位冇用

明明機場緊要過觀塘，點解要機場讓路，再講人數絕對夠塞爆兩邊，唔明機場改期邏輯喺邊

無論幾多百萬人走出黎遊行，政府都當你地透明，係時候去坐飛機了

機場

gun

agger
全力機場啦

機場好好多

觀塘下場應該又係食煙圍捕

排咗好耐隊

推

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

Gogogo

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我都係覺得要令到機場員工返唔到工先係重點，冇員工重要過塞好撚多倍

搞機場出面只係令客機唔可以升降
貨運係咪如常？。。。

真係好早.....

揀824（六）而非825（日）嘅原因：

貨機星期六要做埋星期一嗰份，工作量一定大過星期日

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

巴打呢點講得岩, 但我建議下就6點零7點好開始啦, 因為呢個時間好多公司(不論係倉定出面d forwarder 夜更先岩岩返工, 好多倉都係呢個時間入機埸拎飛機板, 如果呢個時間塞, 咁就可以拎d空運倉連飛機板都冇得拎
申利: forwarder 撚.

總之 有用 就做

824 ALL IN

根據香港人遲到習性 機場會喺9點左右開波

好似話會搞到貨車嘅入機場路線

出面塞車 貨車點行？

飛機板第1次聽，咩黎?

夜晚訓邊

Push

推啦

根本遊行都可以慳返啦

實際啲10點啦

塞民航處
塞民航處
塞民航處!

比個機會atc同老細講安全問題唔番工, 咁機場就會收皮
你去塞貨運, 條路沙塵滾滾啲車又快, 冧左幾件佢都唔知咩事就走左

但一日行兩個位，人流集中唔到，上次夠多人先玩到遍地開花，但怕唔夠人玩，而又一次行兩邊，今次係觀塘加機場，唔知手足覺得點

要重演812既成功呀！推！入唔到機場咪齊齊排閘外邊條檢查隊囉！想睇imax 但唔知關左門wo!

不如約深夜2點,我會好啲

班人係咁話要觀塘觀塘
要機場讓 識唔識分莊閒呀屌

雖然政府d pk野人人都知

但過deadline可以言正名順出兵

即刻入個感覺其實日日都可以搞

士氣無咁高昂

係咪calltime 7點等人唔好太遲

約7點預你9-10點到

特區警方 在意 香港國際機場
卻唔在意 觀塘遊行

我想坐車咋

反正都唔可以講真話嫁啦,好似夢遊咁,都係代名詞啫

因為重有觀塘手足
有心嘅 早啲有乜所謂

盡量唔好封離港位啦,
情願無效果都好過有反效果

咁又點呀...
搵人申請晒全年 日日有活動 係咪記成世唔入機場

如果係7-11PM就好好多

咁撚型你咪自己封 係完全對件事冇用

7點咁早真係冇乜人
點解唔遲d 唔夠人又會好似813咁

出咁多次遊行集會個垃圾政府都冇理過我地,
一搞機場即刻出聲, 大家識做拉!!!

7pm入機場得唔得?

up

開波啦

搭車入去塞爆條路都得啦

請問和你塞運動係咪只限有車市民參與 學生要如何參與/做d咩

由69到今日俾過幾多次deadline?

其實可以坐成日
申利 鐵膠

人嚟
俾條拎佢！

政府跌錢都肉痛

你可以叫到啲人聽日出我唔介意呀

機場同時間入5萬都夠收皮鳥

12-16觀塘
19-23機場又或者17-21機場?

即係用黎裝貨上機用黎放係底果塊野, 基本上好多空運倉都係會係機埸拎完板出黎後再返自己倉裝貨上板先再交機埸(因為簽機位價錢問題), 如果可以係佢地攞板時段塞埋佢, 更加令貨運兩頭唔到岸

不如整係deadline 倒數鐘？

Share 俾全部人睇

係時候啦和理非

不分化
我相信機場同觀塘都會有手足去
無需兩者取其一

觀塘撚好霸道 朝早搞佢又話啲人留係機場冇人黎點算

完左遊行入機場又話有咩事啲人走晒咁留低嘅咪好危險

機場少人咪813咁

機場會唔會升級行動先？定又係和你飛9坐？

812人多 鳩坐都有用啦

等緊搞機場

問題係我地要回歸返 和理非>定死線>勇武抗爭>loop

YEAH
機場才是要害

心水清

我覺得
大家一係唔好轉場,入左去機場就玩鳩佢成日
我地有170萬人架
係咪兵分兩路都做唔到?

機butt 可塞

最重要係咪陸路要夠車

機場已經係一個升級行動
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

機場係一個升級行動
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

全力機場

先去觀塘再去機場,
咁可以兩邊都兼顧,
下次再去機場先坐成日,
行動升級呀嘛

點解唔825呢？

究竟係點先 家陣好似機場撚都有兩派人，一邊就你個post 一邊就塞機場，仲有人叫觀塘讓路。
Btw我唔會接受無限和理非抗爭

星期2-6先貨運多

咁咪21 22 23去囉

其他人自發嘅嘢我管唔到
全力都係交通

我都係

1至5有幾多人？

你覺得邊個重要D,影響力大D咪去邊個
如果覺得觀塘咁重要,仲要係工廠區
提議以後轉曬去觀塘搞啦

遊行完左,實要走嫁喎...想留幾耐?
想開P都係去機場開啦

將一樣野極端化唔會令你講既野變得合理

唔應該為左勇武而勇武

死線後要勇武只係為左加重政府成本 逼佢回應
當初未有機場呢招 先講到要一定以勇武升級
如果和理非塞機場比起勇武更有效 我認為要升級首選點都係機場

加上劉業成返返黎之後 街頭勇武感覺上已經被冇咁有效 又多左手足送頭

因為貨運的話, 星期6 一日要做曬日一機要做嘅野

好老實咁講我都覺得機場先係最有力既抗爭
你搞其他地方林鄭同班高官真係don't give a fuck
佢最好你地日日搞狗屋
得機場佢地先會在乎
香港人加油

依家有個唔使勇武嘅升級方法

機場狗學人講霸道 唔知邊個霸道先呢

721 818
光復香港 時代革命

唔只排隊嫁
佢仲話機場撚拉散啲人
觀塘手趴點算喎
即係連各有各做都唔得呀
兄弟爬山

觀塘

個friend約左我喺T1 門口食煙

觀塘手足冇人back up點算喎

831都有遊行呀
排隊9月呀

連9月1都話有天水圍遊行

818當日又唔係咁講既？話咩“勇武忍手一日俾和理非都唔得咩？”點知原來係想去勇武化永續和理非，當環時、紅底01等中共喉舌都讚和理非遊行目的要大家同勇武切割既時候，大家仲唔識醒？

況且機場你點塞先？又塞接機大堂做宣傳？定想完全癱瘓機場運作先？如果係後者我都同意算係升級，但要起碼做到塞死去機場既每條路。

我求下你睇一睇我個post
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

光復香港 時代革命

排到2046

緊係後者啦, 今時今日仲接機做文宣岸鳩咩
就係要塞死所有路所以先唔會想同觀塘撞期分薄啲人

唔係取消左咩？

唔該哂巴打

Ok就當係咁，咁就有趣啦！上面位手足話機場係純和理非行動但你覺得幾十萬人塞機場會可能唔出動防爆去趕人走？會唔會係困死走唔到除時仲危險過地區野貓式行動？

壓力測試

防暴

sorry, 我唔認同係100% 純和理非行動
呢個係升級行動, 我會帶齊防具去,亦建議去既手足都要帶齊防具
另外, 如果有幾十萬人, 防暴清到場先講野啦

咁諗啦,勇武相當於班速龍.
你見酷刑犬係咪下下都出班速龍呀.
佢都係先出班散仔,再出防暴,最後先至放班速龍.
如果和理非手段有用,點解一定要出勇武?
而家個想法就係全世界湧入去,嘗試塞死去機場既每條路.
如果得返街頭勇武,到時就真係要好勇好勇先至有用.唔係玩下煙,擋下橡膠彈咁簡單.
你地唔錫住自己,我地錫住你地呀,無你地擋係前面,我地咩都做唔到.

搭車都出防暴咁香港真係唔會再有外國旅客

因為有埋外國遊客係到,佢地太過亂黎會好大獲
相對前線面對既武力會比市區低
當然每次搞結果都唔一樣
同埋搭交通,佢濫捕完都告唔入
睇以往紀錄機場,事實係冇暴力清場
相反市區就係TG放題,濫捕完仲可以到時告你非法集結

唔明白點解你一定要講到和理非遊行=和理非塞機場=鳩做

812 813兩日嘅成績係有目共睹 得遊行嘅十分一人癱瘓一個全球十大機場係幾咁大件事 上左幾多國際頭條 仲有經濟損失

我亦都見唔到有邊幾個紅媒 政府官員有出黎話搞機場搞得好

69遊行我行完都好嬲
612 71我都有出黎 出黎唔係因為佢地係勇武
而係因為我覺得佢地有效

去到一日當機場唔work 又冇其他比勇武更好嘅方法嘅時候 我一定會支持勇武

[死線投票] 823 定 830 !!!!

的確有人吹係和理非行動唔係勇武升級 btw612當日都好多人班狗都係照清

唔係唔入機場 淨係去遊車河咩

清交通工具同清金鐘係兩回事嚟

係
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

你叫佢和理非好, 不合作好, 勇武好, 乜撚都好啦!
總之目的係要癱瘓機場!

金鐘同機場唔同既, 始終有外國人做cover, 812 813 佢有幾難清場大家有眼見!

不過都係個句, 帶齊防具保護自己, 唔該

標題可以改好啲

824

睇清明上河圖

Gchi....

加油

之前塞機場有人話搞到外國旅客入唔到去上唔到機反怪示威者，因此有人鼓吹唔好阻旅客。咁今次會係點？

但個行動11點完
要返去backup觀塘手足啦

起碼我唔認為機場升級要和理非，如果咁樣對外宣傳會有好多人無準備又唔帶gear，到時就瀨撚哂野

都係嗰句
麻煩睇post
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

我唔知其他人點諗, 我個人係絕對唔mind 阻到旅客, 而且係必須要阻到旅客既!
夠人未812 效果, 唔夠人未813 效果囉!
大家想交返個主動權俾政府, 係政府主動停, 人夠多 = 812
人唔多要落手落腳做就變813

推24機場 寧願KT改時間

既然大家都同意升級 我諗香港人圍內會冇咁介意阻到遊客

加上上次係連塞兩日+唔夠人

你係到分咩勇武唔勇武呀？
勇武一定要無腦衝？
行動升級一定要衝擊？
係唔係唔衝就做唔到你口中嘅勇武呀？
而家機場係勇武和理非都可以入去都可以互相保護呀

嘈左勁耐佢地都係堅持七點
我諗住佢地可能自己夠車手/塞鐵roadblock唔洗太多人所以算啦
點撚知佢地出果個文宣post
D行動詳情係幼稚到 全部都係要有幾萬人做先有效果 佢地重覺得會夠人塞爆機鐵巴士
係tg講幾句就淨係會話823 2300你咪知
講真六月到依家我地邊次唔係用陽謀夠人多

可能佢地到時條計真係八奇思考領域 睇佢地表演

班新admin on99

觀塘實際有乜戰略重點呀
啲人話該區深藍, 行完一樣深藍
啲人話有好多監控燈柱, 又唔係有辦法拆撚左佢!
結果就係攪足成日, 食彈送頭

人唔笑狗都吠
革命抗爭要排隊第一次聽
係唔係覺得我哋仲有好多時間？
一啲抗爭嘅緊張感都冇嫁喎

推呀

其實真係星期日比較好
多啲人去到
本來星期六就有觀塘又分人去機場
兩頭唔到岸

我真係唔信會拆到

仲講到係升級 機場就鳩做

咁星期日25 夠有荃葵青啦, 機場先係春袋呀....

和理非抗爭核心係不合作運動
問題有班人set完deadline話要升級
第二日又番去觀塘遊行
講幾句又話監控燈柱好緊要
講到遊行完就會冇左燈柱

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

你到底明唔明今次機場行動目的係咩？
唔係去做文宣呀
係去塞爆佢癱瘓經濟呀
812你有去？
咁你知812一日政府損失咗五千萬美金(成百億港紙)？

升級啦
淋病突然唔出狗可能係想硬推送中

係機場同遊行之間你選擇機場讓步搞七點就知其實你都冇心搞

係囉仲要話觀塘係和理非行

唔撚洗作故仔啦，我無講過係你自己認為武勇=無腦 一來班狗始終都要以眼還眼，二來塞得青馬都要有打陣地戰既準備

屌你老味，班仆街機場撚而家改埋做824同825兩日

光復香港

開左學都唔知重會唔會夠人搞機場
依家824所有野都賭左係班admin話咩823 2300會公佈既突襲上面
825更加又係冇講幾點

警畜未係青馬佈防囉!
到時講聲唔該晒幫手癱瘓添呀!

主動阻遊客同被動差好遠，813咁其實係對政府有影響，不過都影響埋遊客對香港示威者既睇法。所以有得揀我會希望人多就812，人少單純文宣好過

如果有咁既決心大家做野都可以放啲唔洗顧左右而言他

唉
咁又唔好鬼唔鬼
捉鬼永遠係最浪費時間同分化
我係嬲佢哋明知入機場唔只最低風險仲有最高效益
都唔肯讓步

最撚憎人搞到遊行今天我=和理非
根本係香港搞抗爭要贏係要靠和理非既不合作運動

從來冇見過兄弟分裂成咁, 觀塘機場互屌, 你地自己稔下邊個會得益?

認真機場先真係升到級喎...

講真, 我覺得要屌既, 因為咩而最後停飛, 都係瀬落手足到

真係好忟
可以點

你睇下我講乜先啦 一味得個屌字

咁政治潔癖無用架
好似813咁阻無問題架
擺明係要升級

如果仲入去做文宣
不如去觀塘

一定係要target 機場

嗱嗱嗱 唔係我選擇架
係新admin因為觀塘話機場搶人先轉架

如果唔夠車手824係一定收皮 諗定825都得
最好笑係佢地話想call van幫手塞 重以為係咩高招
少人搞又要塞到一定係車手惡意塞 call van 個司機根本唔會陪你痴線

exactly

唔認同！和理非同勇武必須同時共存

但我認咗輸
一日兩個行動分開咗啲人的確係唔好
咁佢哋堅持觀塘都要去backup佢哋嫁
再嘈落去就係真分化咗嫁啦

觀塘排咗好耐要行先

起碼多啲人去到
如果你人少一樣去都做唔到啲咩

咁先啱聽

你要824再次有812人數
唔係無可能
唔樂觀囉

乜都得 核彈都唔割

如果機場唔夠人
會決定唔阻 剩做文宣既
咁我去觀塘好過

真心問 喺機場對外國人既文宣仲未做夠咩

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

當然勇武都會增加管治成本 不過唔會夠不合作運動增加得多

從來冇人話機場行動係和理非
係你哋一直話係和理非姐
今次都冇人呼籲唔好帶gear啦
大家帶唔帶gear自己決定啦
都唔係小朋友啦

禽日2個地方食魚蛋直頭無人出黎

已準備好去機場
印定之前d機票
扮傻排隊

我想知係塞去機場既交通令佢貨運失效
定要塞埋旅客先令佢貨運失效

當今日仲有分歧 上面連有人取消左未都唔知 連同溫層都係文宣咁不足既情況下 日子剩返3日 一個人數需求咁大既活動 點解會有信心完成到

機場撚有冇諗過押後 等文宣做足做好先

正確。遊行做乜18區都行完政府都唔回應

去一次機場即刻全世界各國領袖出聲屌柒中國

我係驚重現813
如果7am至11am唔夠人真係會令到人士氣大落

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

所以而家就係想com 到個共識, 機場比所有地區都重要! 希望手足一齊去機場!
如果最後都係唔夠人, 我諗813 將會上演多次

好老實講 7點真係無能為力

所以咪話對外宣傳和你塞要講明係行動升級俾人有心理準備，如果好似818咁宣傳就大鑊

搞手預唔預到有300個車手up
夠車塞陸路
咁其他野就易搞

其實都好耐，唔知點解突然攞返黎笑

你覺得去觀塘遊行一下放下催淚煙，
個運動就會成功？
林鄭就會回應五大訴求？

咪就係因為觀塘撚一直嘈唔讓步
傾極都有問題咪未確定加資訊不足囉

好老實機場緊要啲
低成本 高效益

如果想搞機場起碼要全日+唔撞其他行動，咁樣既話不如觀塘算

咁不如取消啦
個admin係肯搞曬兩個行動呀
但set個咁嘅時間
不如唔好浪費時間

街頭係為左延續運動 令件事帶返落大眾呀

以E家個文宣力度同氣氛 今日取消觀塘
824機場人數都難以達到塞路既標準

遊行一定放彈?

E家屌黎都無意思 實則上觀塘老早就有宣傳
D藍絲淺黃同事都會走過黎問 但係機場確實係宣傳不足

更重要既係 機場人手需求真係好撚高
最少真係要萬人塞爆 你地真係有自信可以E家既狀況做到?如果今日開始宣傳返830 會唔會有實際作用D?

之前話禁制令到23號？

你set咁早
預左冇人去啦

咁你遊行完唔肯走,唔係博放彈,唔通博拉?
如果唔係,遊行完入機場有咩問題先?

冇講到幾時 直至另行通知

地區遊行都少左好多人....
加上唔少手足都perfer 機場多過觀塘
最壞結果就係兩邊都少人

觀塘少人, 食彈送頭
機場少人, 813 重演, 我個人無乜政治潔癖, 咩手段都好, 停到機場就係好波!
而且818 170萬人話左俾大家知! 民意無逆轉!

點解唔可以遊行完拉大隊入機場呢?
無話一定要二選一嫁喎.

貨運應該一早就起飛
行完觀塘先入都夜啦....阻到幾多...

放心啦 連搞離境都唔會夠人

其實我認為E家機場最大重點係宣傳問題
同埋所有人同一個地方出發其實無意思 你就係要係香港各地出發 塞哂各地方入機場路線先有用

貨運係夜機多夜晚其實反而係少客機 但變相遊客都少 車又會少 你塞到既機會又低左

塞到員工都入唔到為止啦
我就會揀對政府影響大啲嗰樣嚟做囉
時間都預咗香港人遲到

唔係做航空業, 唔清楚, 有錯請指教!
但我見之前個個空管主任post 話啲貨係用客機黎載, 愈早塞, 愈塞得長時間, 影響到既客運機愈多, 應該就效果愈大!

以上個人見解, 有錯隨便屌

無錯

機管局自己停，全世界鬧爆政府

但上次阻止旅客離境，全世界見識到香港抗爭者連遊客都攪埋。

咁著數左響邊？

阻到離境旅客，本地去玩既市民，外國遊客等

你塞到客機上唔到當然會有影響 愈塞愈耐當然影響就更大

但係貨係可以用客機都可以用貨機載
好似2條行車線 2邊都可以行車 你塞左一邊 後面當然都會塞住 但事實上都係走到

812當日係完全無影響過貨機

push 爆機場

各有各做啦嘈乜撚

會唔會有機會係人太多, 啲遊客想屌但不敢屌, 因為多人到無目標, 所以先有個錯覺全世界鬧政府

813 人少, 啲友有目標可以屌塞住晒個group 人! 可以發洩係佢地身上!

btw, 多謝813有份塞機場既手足! 你地無做錯到

721 811

咁照你咁講, 要由0700 塞到尾班車就岩了!
睇黎香港人為救香港真係唔撚洗訓

813空位多撚到 搏一搏都有機會入到
緊係多衝突

未傾好就扔出黎

因為早啲開波先可以塞撚到佢地返唔到工

抗爭要排隊

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

推呀 呢場運動要贏機場一定係最大既戰場

之前一早講矖觀塘有人申請埋無撚端端搞乜機場？
集中人數去一邊唔得？
818大家唔覺得平靜左好多既咩？呢個時候仲玩分散？

你睇返時間啦 都無撞

你確保全部人11點會走? 你確保有人入左機場肯去觀塘?

不過出一堆機場po話落18區冇用，叫大家唔好去呢根本佢地就唔夠人塞，又要拉去觀塘既人走。講左叫佢地宣傳多個禮拜，或者配合三罷一齊搞個影響力會大好多好多。唔聽都算，下下都冷嘲熱諷

標題黨

呢個巴打講得岩呀 情願無效果

Agger
但要有效果就要靠人多車多
靠大家各自努力

咩手段都好, 停到機場就係好波!
民意無逆轉!

你認真?
咁不如直接勇武入機場入禁區玩實彈啦.
最快最有效

觀塘手足留名等被圍捕
無人去了 得幾百人

個日先話818 係用黎集民意, 有170萬人出左黎, 而家又唔計呀?
後面個段係你自己鳩up, 無人講過要入禁區

如果唔係俾觀塘叫停，文宣一早出哂啦

咬緊牙關呀各位，一齊推！

你話咩手段都好呀嘛
170萬人表態支持你咋,
仲有580萬人未表態嫁,
佢地一反你,民意就逆轉啦

而家個手段講緊塞機場你就講到衝禁區
你咁講, 不如話有580 萬人撐警啦屌.....
攪乜撚都民意基礎啦, 咁乜撚都唔好攪好無呀?

我只求晏小小

攪乜撚都無民意基礎

7-11後，去留自決，巴打話7點，係背後受左好多壓力，包括觀塘果邊不停話機場分散兄弟，不停散播機場癱瘓已取消，仲有好多政府勢力干擾，824 全日癱瘓！方法好多，揸車入carpark 1 多人自然塞出迴旋處，塞死條路
方法2 拖住大喼排隊入T1 無登機證拒絕後再排過，話要買即時機票有緊急事要飛！
3帶埋一家大細話要入機場享受機場設施，行街睇戲食飯
4 接機送機朋友未到要求入去等！

只有個580入面有200反你就夠民意逆轉啦
咩手段都好你講野可唔可以負責任啲

咁而家有無200萬人出黎反呀?
核爆都唔撚割係鳩up 架原來?

我核彈都支持嫁喎,
入去玩禁區有幾大件事?
係你要割我之嘛,唔係咩?
點解掉轉話我割你?

咁你搵一日吹大雞啦

咪就係 仲要屌去機場係鬼

入機場禁區累死手足
係非禁區已經停到飛入去做乜柒
呢個唔係割囉, 屈撚夠未?

可以！

咁你講野唔好無上限咁啦
咩手段都好,塞到就得
玩大啲又話唔得係咁叫人衝衝子
兄弟啲命好矜貴嫁,唔好亂叫人衝好唔好
佢地亂衝會送頭,然後民意會逆轉
自己睇返啲對話啦,係你提個割字先嫁

z

七點見

818遊行就完咗，823就係死線，
咁之後嘅升級行動係癱瘓機場絕對合理

機場>觀塘

明白

既然禁制令星期五取消點解星期五唔入去搞？

暫停觀塘轉機場得唔得呀
講真7點要到機場好攰

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞，全世界陪葬 美國唔想爆煲一定會出手
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？

所有機場po都沉晒

我想排隊only

824機場

拎住大gip 去搭車、揸車去機場排隊，排完再排，一邊排一邊同旅客展示好客之道
如果佢地返唔到屋企，大家一都要幫手大大聲幫佢地屌9 機管局同政府呀，咁先夠正義

勇武同國際支援無衝突

由今日起，我哋唔應該再分勇武同和理非，出得嚟嘅就係手足，係抗爭者，用核彈都唔會割蓆。

機場依個禮拜六個禁制令會取消

推 去睇清明上河圖

放心啦，一定有好多人置身事外決定唔掂呢啲咁唔道德地阻住人嘅野

好多人講同時都講左好多次
唔好封離港位
我地要用人數令佢升降有壓力
唔係自己得罪全世界
塞離港同塞鐵一樣咁on9

821元朗，823死線+人鏈，824機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

好文要一睇再睇

agger

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

目標清晰 支持

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

有無人知道十日禁令
日子就應該確定係24號
但時間性有限制？
係24日幾多點？？

我未睇過呀

其實你們打開地圖看看，有車的朋友可以找些重點策略位置來遊覽，機場島、將軍澳呢D地方，有D路好死，又窄又得一條路，但附近有好重要的建築，平時無咩人去所以無人留心記住，好值得一起暢遊

0700 機場見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好意思，借個位嚟推
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

搞機場搞機場

約齊人去跌政府春袋！！
推推推

幫推 824 機場見

而家改左幾多點？個日早機返 唔訓都留係機場等大家

lm

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

824已經比班ADMIN吹朝早七點收左皮 建議立即推825

改咗次再改冇人理
對唔住

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

搞朝早7點唔撚會夠人就係唔撚會夠人
就算朝早有1000億貨運都係咁話

塞機場成效大家有目共睹
你有咩居心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和你塞一定推

錫佢春袋

你要搞機場咪機場
點解要話返觀塘
事實係真係分散哂啲人
本身個運動已經開始冇乜人
仲要開分線

想參加機場就參加
唔好受其他人影響
各有各做

認真 24 25 26罷埋工 塞爆哂佢啦

我依家先至係文宣見到踩單車入機場 cls

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

只係機場就夠

居你老母心咩on9仔 又玩鬼論呀？你幾時見我話唔好塞機場？

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

唔撚係接機
係機場員工返放工交通壓力測試

推波推爆佢

搭車入去都唔比

又分化
又機場撚又塞鐵撚
兄弟爬山 各有各做

觀塘中午搞到4點，完咗唔好戀戰，即刻轉場去機場送機

824終極和理非去機場,勇武同半勇和理非去觀塘…咁樣得唔得？但會唔會唔夠人？

黎緊26朝返香港
不過都要支持和理塞

曲到呢

啱 最多咪why not both

申請？咁係咪排到9月先再搞其他行動

去機場

機場係香港春袋
咁社會信用評級和監控人面識別係
陰蒂囉！

春袋陰蒂，各有所好~

依家係機場定觀塘？

去觀塘有乜撚用
成個藍區
拆機場啦

支持推推推推推

唔知有無人講過
最近機場多左批新嘅保安
有証同件衫寫住security 黑/綠衫
公司唔係一向嗰間
係SGL 唔肯定有無記錯個公司名
咩人都有 有南亞樣 都有大陸人樣

有機會再補返相

開始發現有人好驚大家準備充足入去

唔明點解死都推824 撞觀塘

824 一定唔入，集氣下個星期一鼓作氣

824
824
824

光復天堂都冇用!
機場才是要害!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

824 和你塞

721
811

Pus

升級好緊要，遊行就係俾升級一個理由

肅清警隊

唔好意思,我好直好認真嫁喎.
講點解唔係7-11PM?
7-11AM仲同周公玩緊喎.

我個人會揀下就到夜 可能12點就開始同佢做壓力測試
我諗樓主係見到有人話同其他行動撞時間所以又好曲咁回佢地 我就覺得why not both 反正7區都搞過點會驚2個行動就分散啲人

人數唔夠,兩邊都唔討好.
人數夠,搞十個EVENT都支持.

你確定果位巴打係打錯？唔好唔記得連登係

所以只要去自己去到個個先 update 下兩邊咪再分 點都要出左嚟先

你咁講,咁是旦啦,當我咩都無講過

坐巴士 坐機鐵

支持搞機場

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

我要推呀!

機場才是要害

826稅局

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

堅持824 機場係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

Tui

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

612 721 811

機場超重要的喔

CDROM 之怒

取消咗一次好難取消多次
希望你明白

做對的事

不是錯了便錯下去

問題已經上咗幾次蘋果
而且7點都有貨運呢個point support
點都好
希望下次會見到巴打你

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你話取消就取消呀 on9

一定要入機場! 塞爆入口!

同我推撚到上熱門啊屌你老母